【iPhoneX殺到】先達店主：iPhone X一萬水位走唔甩

蘋果一口氣推出3部新iPhone，究竟邊部炒得起？流動通訊帝國負責人阿基表示，iPhone X有Face ID功能較吸引，「iPhone X一定炒得起！預計（每部炒價）會較定價高1萬至1.5萬。第一水之後價錢會回落得好快，建議買到就盡快放。」

但他坦言，iPhone 8較為輸蝕，「唯一好處就係佢唔係同iPhone X同期出，相差都around一個月。所以我覺得iPhone 8 初初出都有幾百蚊水位嘅，頂盡一千蚊。」

他解釋，主要由於國內定價較高及人民幣匯率高，iPhone 8系列方有炒賣空間，「但可能一水就（炒）完。」加上今年新增不可退貨的限制，增加炒賣風險，「有可能損手。」提醒炒家入貨前宜小心行事。他又透露，已經預留200萬至300萬元入貨，更指有店舖會留逾千萬元入貨。

壹訊負責人阿羽表示，iPhone 8與iPhone 7性能相近，但iPhone X明顯有驚喜，「無home button 又可以面部解鎖，所有依家嘅iPhone都做唔到。」他預計，iPhone 8大概會有「千零蚊水位」，但iPhone X炒價「可以去到兩萬一、兩萬二，一萬蚊水位到。」

佢而家收緊+3000 咋

他預計，iPhone 8大概會有「千零蚊水位」

高手

SH

一萬水位

即係256 果部收你10000

💡

一萬冥幣水位就有佢份

之前仲吹到4萬，5萬

貴過金

講緊佢收返黎再轉手,
唔係你賣比佢